革大第二連狗上線喇

地址係Su building 對出
革大巴絲係時候去打卡

幫你推

桐巴
即刻入黎推

thxxx
啜淡你

睇落好似改圖咁

幾時整隻腦魔

next

想幫手

腦魔

我搵人撕左佢

係咪整㗎

好撚cute!

屌 你班垃圾
正經野唔做 走去塗鴉 同大陸人有咩分別

桐巴